\chapter{Uroki}

To poglavje vsebuje nekaj najobičajnejših urokov iz svetov Temnic in zmajev. Poglavje pričnemo s seznamoma dveh najpogostejših razredov, ki se ukvarjata s čaranjem. Preostanek poglavja zajemajo opisi nekaterih urokov v abecednem vrstnem redu glede na naziv uroka.

\section{Coprniški uroki}

\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Čari (ničta raven)}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Hladen dotik
        \item Lahkotni trik
        \item Magovska dlan
        \item Manjši privid
        \item Napad z vpogledom
        \item Pošastni strel
        \item Strupeni pršec
    \end{itemize}
    \subsubsection{Prva raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Nagel umik
        \item Nevidni služabnik
        \item Očaranje osebe
        \item Peklensko povračilo
        \item Poliglot
        \item Zakrinkani zapis
        \item Zaščita pred dobrim in zlim
    \end{itemize}
    \subsubsection{Druga raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Čarobni vpliv
        \item Korak v meglici
        \item Nevidnost
        \item Objem besed
        \item Odsevi
        \item Pajčje plezanje
        \item Škodljivi zven
        \item Tema
        \item Zadrževanje
        \item Žarek slabotnosti
    \end{itemize}
    \subsubsection{Tretja raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Čarobni krog
        \item Hipnotični vzorec
        \item Izničenje prekletstva
        \item Jeziki
        \item Letenje
        \item Mogočna podoba
        \item Plinasto stanje
        \item Protiurok
        \item Razuročevanje
        \item Strah
        \item Vampirski dotik
    \end{itemize}
    \subsubsection{Četrta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Izgon
        \item Izsušitev
        \item Razsežnostna vrata
        \item Zakrinkan teren
    \end{itemize}
    \subsubsection{Peta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Klic na drugo planoto
        \item Oblikovanje sanj
        \item Opazovanje
        \item Zadrževanje pošasti
    \end{itemize}
    \subsubsection{Šesta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Grozeče oči
        \item Krog smrti
        \item Meso v kamen
        \item Množični čarobni vpliv
        \item Priklic vilide
        \item Ustvarjanje nemrtvih
        \item Vpogled v resničnost
    \end{itemize}
    \subsubsection{Sedma raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Dotik smrti
        \item Etrnost
        \item Magična ječa
        \item Preskok planote
    \end{itemize}
    \subsubsection{Osma raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Beseda negibnosti
        \item Brezpamet
        \item Podrejanje pošasti
        \item Polplanota
        \item Zavajanje
    \end{itemize}
    \subsubsection{Deveta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Astralna preslikava
        \item Beseda smrti
        \item Popolna preobrazba
        \item Ujetje
        \item Vid v prihodnost
    \end{itemize}
\end{multicols}

\newpage

\section{Čarovniški uroki}

\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Čari (ničta raven)}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Hladen dotik
        \item Lahkotni trik
        \item Magovska dlan
        \item Manjši privid
        \item Napad z vpogledom
        \item Ognjeni blisk
        \item Plešoča svetila
        \item Politje kisline
        \item Popravilo
        \item Razsvetlitev
        \item Sporočilo
        \item Strupeni pršec
        \item Tresoči dotik
        \item Žarek zmrzali
    \end{itemize}
    \subsubsection{Prva raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Alarm
        \item Čarobni izstrelek
        \item Dolg korak
        \item Krinka
        \item Lažno življenje
        \item Magovski oklep
        \item Mast
        \item Mavrična slepota
        \item Megla
        \item Nagel umik
        \item Nema podoba
        \item Nevidni služabnik
        \item Očaranje osebe
        \item Ognjene roke
        \item Počasni padec
        \item Poliglot
        \item Pridobitev zaupnice
        \item Razpoznava
        \item Skok
        \item Spanec
        \item Strašni grom
        \item Ščit
        \item Zakrinkani zapis
        \item Zaščita pred dobrim in zlim
        \item Zaznava magije
    \end{itemize}
    \subsubsection{Druga raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Branje misli
        \item Čarobna usta
        \item Čarobni vpliv
        \item Čarobno orožje
        \item Čudežni zapah
        \item Korak v meglici
        \item Lebdenje
        \item Nejasna podoba
        \item Neprestani plamen
        \item Nevidnost
        \item Nystulov čarobni sij
        \item Odkritje predmeta
        \item Odsevi
        \item Pajčevina
        \item Pajčje plezanje
        \item Plameneča sfera
        \item Prikaz nevidnega
        \item Razklep
        \item Samosprememba
        \item Slepota/gluhota
        \item Spokojnost
        \item Sprememba velikosti
        \item Sunek vetra
        \item Škodljivi zven
        \item Tema
        \item Temovid
        \item Vrveni trik
        \item Zadrževanje
        \item Žarek slabotnosti
        \item Žgoči žarek
    \end{itemize}
    \subsubsection{Tretja raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Čarobni blisk
        \item Čarobni krog
        \item Dihanje pod vodo
        \item Hipnotični vzorec
        \item Izničenje prekletstva
        \item Jahalna prikazen
        \item Jeziki
        \item Ledeni dež
        \item Letenje
        \item Mežik
        \item Mogočna podoba
        \item Naglica
        \item Oblak smradu
        \item Odvrnitveno znamenje
        \item Ognjena krogla
        \item Plinasto stanje
        \item Polaganje prekletstva
        \item Pošiljanje sporočil
        \item Poživljanje mrtvih
        \item Prikritost
        \item Protiurok
        \item Razuročevanje
        \item Strah
        \item Upočasnitev
        \item Vampirski dotik
        \item Zaščita pred energijo
        \item Zunanji čut
    \end{itemize}
\end{multicols}
\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Četrta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Čudežno oko
        \item Izgon
        \item Izsušitev
        \item Kamnita koža
        \item Ledeni vihar
        \item Nočna mora
        \item Oblikovanje kamna
        \item Obsežnejša nevidnost
        \item Odkritje bitja
        \item Ognjeni ščit
        \item Ognjeni zid
        \item Ponarejanje
        \item Preobrazba
        \item Priklic nižjih prvincev
        \item Razsežnostna vrata
        \item Usmerjanje vode
        \item Zakrinkan teren
        \item Zmeda
    \end{itemize}
    \subsubsection{Peta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Dozdevno
        \item Kamniti zid
        \item Klic na drugo planoto
        \item Medplanotna oblast
        \item Nevidni zid
        \item Oblak smrti
        \item Oblikovanje sanj
        \item Opazovanje
        \item Pod zavezo
        \item Podrejanje osebe
        \item Poživljanje predmetov
        \item Priklic prvinca
        \item Prirejanje spominov
        \item Skozizid
        \item Spomin na legende
        \item Stožec hladu
        \item Stvaritev
        \item Telekineza
        \item Teleportacijski krog
        \item Varljivi dvojnik
        \item Zadrževanje pošasti
    \end{itemize}
    \subsubsection{Šesta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Branila in podila
        \item Grozeče oči
        \item Krog smrti
        \item Krogla neranljivosti
        \item Ledeni zid
        \item Meso v kamen
        \item Množični čarobni vpliv
        \item Oblikovanje zemlje
        \item Ottov vztrajni ples
        \item Pogojni privid
        \item Razblinjanje
        \item Shramba za dušo
        \item Sončni žarek
        \item Ustvarjanje nemrtvih
        \item V skrajni sili
        \item Verižna strela
        \item Vpogled v resničnost
    \end{itemize}
    \subsubsection{Sedma raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Čarobna fatamorgana
        \item Čarobna prizma
        \item Dotik smrti
        \item Etrnost
        \item Magična ječa
        \item Mordenkainov meč
        \item Posnetek
        \item Preskok planote
        \item Preusmeritev težnosti
        \item Projiciranje podobe
        \item Simbol
        \item Teleportacija
        \item Umik v osamo
        \item Zapoznela eksplozija
    \end{itemize}
    \subsubsection{Osma raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Beseda negibnosti
        \item Blodnjak
        \item Brezpamet
        \item Jarka sončava
        \item Klon
        \item Neberljivost uma
        \item Odpor/naklonjenost
        \item Podrejanje pošasti
        \item Polplanota
        \item Protimagično polje
        \item Rokovanje z vremenom
        \item Žgoč oblak
    \end{itemize}
    \subsubsection{Deveta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Astralna preslikava
        \item Beseda smrti
        \item Čarobna prizma
        \item Časostop
        \item Dver
        \item Meteorski dež
        \item Popolna preobrazba
        \item Prevzem podobe
        \item Prikazni
        \item Ujetje
        \item Vid v prihodnost
        \item Želja
    \end{itemize}
\end{multicols}

\newpage

\section{Čudežniški uroki}

\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Čari (ničta raven)}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Hladen dotik
        \item Lahkotni trik
        \item Magovska dlan
        \item Manjši privid
        \item Napad z vpogledom
        \item Ognjeni blisk
        \item Plešoča svetila
        \item Politje kisline
        \item Popravilo
        \item Razsvetlitev
        \item Sporočilo
        \item Strupeni pršec
        \item Tresoči dotik
        \item Žarek zmrzali
    \end{itemize}
    \subsubsection{Prva raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Čarobni izstrelek
        \item Krinka
        \item Lažno življenje
        \item Magovski oklep
        \item Mavrična slepota
        \item Megla
        \item Nagel umik
        \item Nema podoba
        \item Očaranje osebe
        \item Ognjene roke
        \item Počasni padec
        \item Poliglot
        \item Skok
        \item Spanec
        \item Strašni grom
        \item Ščit
        \item Zaznava magije
    \end{itemize}
    \subsubsection{Druga raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Branje misli
        \item Čarobni vpliv
        \item Korak v meglici
        \item Lebdenje
        \item Nejasna podoba
        \item Nevidnost
        \item Odsevi
        \item Okrepitev sposobnosti
        \item Pajčevina
        \item Pajčje plezanje
        \item Prikaz nevidnega
        \item Razklep
        \item Samosprememba
        \item Slepota/gluhota
        \item Sprememba velikosti
        \item Sunek vetra
        \item Škodljivi zven
        \item Tema
        \item Temovid
        \item Zadrževanje
        \item Žgoči žarek
    \end{itemize}
    \subsubsection{Tretja raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Čarobni blisk
        \item Dihanje pod vodo
        \item Dnevna svetloba
        \item Hipnotični vzorec
        \item Hoja po vodi
        \item Jeziki
        \item Ledeni dež
        \item Letenje
        \item Mežik
        \item Mogočna podoba
        \item Naglica
        \item Oblak smradu
        \item Ognjena krogla
        \item Plinasto stanje
        \item Protiurok
        \item Razuročevanje
        \item Strah
        \item Upočasnitev
        \item Zaščita pred energijo
        \item Zunanji čut
    \end{itemize}
    \subsubsection{Četrta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Izgon
        \item Izsušitev
        \item Kamnita koža
        \item Ledeni vihar
        \item Obsežnejša nevidnost
        \item Ognjeni zid
        \item Podrejanje zveri
        \item Preobrazba
        \item Razsežnostna vrata
        \item Zmeda
    \end{itemize}
    \subsubsection{Peta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Dozdevno
        \item Kamniti zid
        \item Napad mrčesa
        \item Oblak smrti
        \item Podrejanje osebe
        \item Poživljanje predmetov
        \item Stožec hladu
        \item Stvaritev
        \item Telekineza
        \item Teleportacijski krog
        \item Zadrževanje pošasti
    \end{itemize}
    \subsubsection{Šesta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Grozeče oči
        \item Krog smrti
        \item Krogla neranljivosti
        \item Množični čarobni vpliv
        \item Oblikovanje zemlje
        \item Razblinjanje
    \end{itemize}
\end{multicols}
\begin{multicols}{2}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Sončni žarek
        \item Verižna strela
        \item Vpogled v resničnost
    \end{itemize}
    \subsubsection{Sedma raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Čarobna prizma
        \item Dotik smrti
        \item Etrnost
        \item Ognjeni vihar
        \item Preskok planote
        \item Preusmeritev težnosti
        \item Teleportacija
        \item Zapoznela eksplozija
    \end{itemize}
    \subsubsection{Osma raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Beseda negibnosti
        \item Jarka sončava
        \item Podrejanje pošasti
        \item Potres
        \item Žgoč oblak
    \end{itemize}
    \subsubsection{Deveta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Beseda smrti
        \item Časostop
        \item Dver
        \item Meteorski dež
        \item Želja
    \end{itemize}
\end{multicols}

\section{Druidski uroki}

\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Čari (ničta raven)}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Druidska umetnost
        \item Grčavka
        \item Odpornost
        \item Plamen na dlani
        \item Popravilo
        \item Strupeni pršec
        \item Usmerjanje
    \end{itemize}
    \subsubsection{Prva raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Celjenje ran
        \item Dolg korak
        \item Lek v besedi
        \item Megla
        \item Očaranje osebe
        \item Očiščenje hrane in pijače
        \item Priklic ali uničenje vode
        \item Skok
        \item Strašni grom
        \item Šepet živali
        \item Vilji ogenj
        \item Zapletanje
        \item Zaznava magije
        \item Zaznavanje strupov in bolezni
        \item Zdravilne jagode
        \item Živalsko prijateljstvo
    \end{itemize}
    \subsubsection{Druga raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Bodeči razrast
        \item Izginotje
        \item Koža iz lubja
        \item Lunin žarek
        \item Manjša obnovitev
        \item Odkritje predmeta
        \item Odkritje živali ali rastlin
        \item Okrepitev sposobnosti
        \item Plameneča sfera
        \item Plameneče rezilo
        \item Razkritje pasti
        \item Segrevanje kovine
        \item Sunek vetra
        \item Temovid
        \item Zadrževanje
        \item Zaščita pred strupom
        \item Živalski sel
    \end{itemize}
    \subsubsection{Tretja raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Dihanje pod vodo
        \item Dnevna svetloba
        \item Hoja po vodi
        \item Ledeni dež
        \item Priklic strele
        \item Priklic živali
        \item Razrast rastlin
        \item Razuročevanje
        \item Šepet rastlin
        \item Vetrni zid
        \item Zaščita pred energijo
        \item Zlitje s kamnom
    \end{itemize}
    \subsubsection{Četrta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Izsušitev
        \item Kamnita koža
        \item Ledeni vihar
        \item Oblikovanje kamna
        \item Odkritje bitja
        \item Ognjeni zid
        \item Orjaška žuželka
        \item Podrejanje zveri
        \item Preobrazba
        \item Priklic gozdnih bitij
        \item Priklic nižjih prvincev
        \item Prosto gibanje
        \item Usmerjanje vode
        \item Zakrinkan teren
        \item Zmeda
    \end{itemize}
\end{multicols}
\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Peta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Kamniti zid
        \item Kužni dotik
        \item Meddrevesno potovanje
        \item Medplanotna oblast
        \item Množično celjenje ran
        \item Napad mrčesa
        \item Obsežnejša obnovitev
        \item Opazovanje
        \item Pod zavezo
        \item Ponovno rojstvo
        \item Posvet z naravo
        \item Prebujenost
        \item Priklic prvinca
        \item Proti vsemu živemu
    \end{itemize}
    \subsubsection{Šesta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Junaška pojedina
        \item Oblikovanje zemlje
        \item Pot po zraku
        \item Potokaz
        \item Priklic vilide
        \item Rastlinski prehod
        \item Sončni žarek
        \item Trnavi zid
        \item Zdravljenje
    \end{itemize}
    \subsubsection{Sedma raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Čarobna fatamorgana
        \item Obnavljanje
        \item Ognjeni vihar
        \item Preskok planote
        \item Preusmerjanje težnosti
    \end{itemize}
    \subsubsection{Osma raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Brezpamet
        \item Jarka sončava
        \item Odpor/naklonjenost
        \item Potres
        \item Rokovanje z vremenom
        \item Živalske podobe
    \end{itemize}
    \subsubsection{Deveta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Nevihta maščevanja
        \item Prevzem podobe
        \item Resnično vstajenje
        \item Vid v prihodnost
    \end{itemize}
\end{multicols}

\section{Kleriški uroki}

\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Čari (ničta raven)}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Čudo
        \item Odpornost
        \item Popravilo
        \item Razsvetlitev
        \item Rešitev umirajočega
        \item Sveti plamen
        \item Usmerjanje
    \end{itemize}
    \subsubsection{Prva raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Blagoslov
        \item Celjenje ran
        \item Gonoba
        \item Lek v besedi
        \item Očiščenje hrane in pijače
        \item Priklic ali uničenje vode
        \item Ranitev
        \item Ščit vere
        \item Ukaz
        \item Usmerjen blisk
        \item Zavetje
        \item Zaščita pred dobrim in zlim
        \item Zaznava magije
        \item Zaznavanje dobrega in zlega
        \item Zaznavanje strupov in bolezni
    \end{itemize}
    \subsubsection{Druga raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Duhovno orožje
        \item Manjša obnovitev
        \item Molitev ozdravljenja
        \item Napoved
        \item Neprestani plamen
        \item Območje resnice
        \item Odkritje predmeta
        \item Okrepitev sposobnosti
        \item Podpora
        \item Pomiritev čustev
        \item Razkritje pasti
        \item Slepota/gluhota
        \item Spokojnost
        \item Tišina
        \item Zadrževanje
        \item Zaščita pred strupom
        \item Zaščitna vez
    \end{itemize}
    \subsubsection{Tretja raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Čarobni krog
        \item Dnevna svetloba
        \item Duhovni varuhi
        \item Hoja po vodi
        \item Izničenje prekletstva
        \item Jeziki
        \item Manjša obnovitev
    \end{itemize}
\end{multicols}
\begin{multicols}{2}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Množični lek v besedi
        \item Odvrnitveno znamenje
        \item Oživljanje
        \item Polaganje prekletstva
        \item Pošiljanje sporočil
        \item Poživljanje mrtvih
        \item Pridelava živeža
        \item Razuročevanje
        \item Šepet mrtvih
        \item Zaščita pred energijo
        \item Zlitje s kamnom
        \item Zunanji čut
        \item Žarek upanja
    \end{itemize}
    \subsubsection{Četrta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Bajanje
        \item Izgon
        \item Oblikovanje kamna
        \item Odkritje bitja
        \item Prosto gibanje
        \item Usmerjanje vode
        \item Varuh vere
        \item Zaščita pred smrtjo
    \end{itemize}
    \subsubsection{Peta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Božji plameni
        \item Kužni dotik
        \item Medplanotna oblast
        \item Množično celjenje ran
        \item Napad mrčesa
        \item Obsežnejša obnovitev
        \item Obujanje mrtvih
        \item Odbijanje dobrega in zlega
        \item Opazovanje
        \item Pod zavezo
        \item Posvet z boštvom
        \item Posvetitev
        \item Spomin na legende
    \end{itemize}
\end{multicols}
\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Šesta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Junaška pojedina
        \item Kvar
        \item Medplanotni zaveznik
        \item Potokaz
        \item Prepoved
        \item Sekljalnik
        \item Ustvarjanje nemrtvih
        \item Vpogled v resničnost
        \item Vrnitev na varno
        \item Zdravljenje
    \end{itemize}
    \subsubsection{Sedma raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Božanska beseda
        \item Etrnost
        \item Obnavljanje
        \item Ognjeni vihar
        \item Preskok planote
        \item Priklic nebesnika
        \item Simbol
        \item Vstajenje
    \end{itemize}
    \subsubsection{Osma raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Potres
        \item Protimagično polje
        \item Rokovanje z vremenom
        \item Sveti sij
    \end{itemize}
    \subsubsection{Deveta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Astralna preslikava
        \item Dver
        \item Množično zdravljenje
        \item Resnično vstajenje
    \end{itemize}
\end{multicols}

\section{Logarski uroki}

\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Prva raven}
    \begin{itemize}
        \item Alarm
        \item Celjenje ran
        \item Dolg korak
        \item Lovčev žig
        \item Megla
        \item Skok
        \item Šepet živali
        \item Zaznava magije
        \item Zaznavanje strupov in bolezni
        \item Zdravilne jagode
        \item Živalsko prijateljstvo
    \end{itemize}
    \subsubsection{Druga raven}
    \begin{itemize}
        \item Bodeči razrast
        \item Izginotje
        \item Koža iz lubja
        \item Manjša obnovitev
        \item Odkritje predmeta
        \item Odkritje živali in rastlin
        \item Razkritje pasti
        \item Temovid
        \item Tišina
        \item Zaščita pred strupom
        \item Živalski sel
    \end{itemize}
\end{multicols}
\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Tretja raven}
    \begin{itemize}
        \item Dihanje pod vodo
        \item Dnevna svetloba
        \item Hoja po vodi
        \item Priklic živali
        \item Prikritost
        \item Razrast rastlin
        \item Šepet rastlin
        \item Vetrni zid
        \item Zaščita pred energijo
    \end{itemize}
    \subsubsection{Četrta raven}
    \begin{itemize}
        \item Kamnita koža
        \item Odkritje bitja
        \item Priklic gozdnih bitij
        \item Prosto gibanje
    \end{itemize}
    \subsubsection{Peta raven}
    \begin{itemize}
        \item Meddrevesno potovanje
        \item Posvet z naravo
    \end{itemize}
\end{multicols}

\section{Paladinski uroki}

\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Prva raven}
    \begin{itemize}
        \item Blagoslov
        \item Božanska usluga
        \item Celjenje ran
        \item Junaštvo
        \item Očiščenje hrane in pijače
        \item Ščit vere
        \item Ukaz
        \item Zaščita pred dobrim in zlim
        \item Zaznavanje dobrega in zlega
        \item Zaznavanje strupov in bolezni
        \item Zaznava magije
    \end{itemize}
    \subsubsection{Druga raven}
    \begin{itemize}
        \item Čarobno orožje
        \item Jahalni konj
        \item Manjša obnovitev
        \item Območje resnice
        \item Odkritje predmeta
        \item Podpora
        \item Zaščita pred strupom
        \item Žareč udar
    \end{itemize}
\end{multicols}
\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Tretja raven}
    \begin{itemize}
        \item Čarobni krog
        \item Dnevna svetloba
        \item Izničenje prekletstva
        \item Oživljanje
        \item Pridelava živeža
        \item Razuročevanje
    \end{itemize}
    \subsubsection{Četrta raven}
    \begin{itemize}
        \item Izgon
        \item Odkritje bitja
        \item Zaščita pred smrtjo
    \end{itemize}
    \subsubsection{Peta raven}
    \begin{itemize}
        \item Obujanje mrtvih
        \item Odbijanje dobrega in zlega
        \item Pod zavezo
    \end{itemize}
\end{multicols}

\section{Trubadurski uroki}

\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Čari (ničta raven)}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Lahkotni trik
        \item Magovska dlan
        \item Manjši privid
        \item Napad z vpogledom
        \item Plešoča svetila
        \item Popravilo
        \item Razsvetlitev
        \item Sporočilo
        \item Strupeni posmeh
    \end{itemize}
    \subsubsection{Prva raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Dolg korak
        \item Gonoba
        \item Junaštvo
        \item Krinka
        \item Lek v besedi
        \item Množično celjenje ran
        \item Nema podoba
        \item Nevidni služabnik
        \item Očaranje osebe
        \item Počasni padec
        \item Poliglot
        \item Razpoznava
        \item Spanec
        \item Strašni grom
        \item Šepet živali
        \item Vilji ogenj
        \item Zakrinkani zapis
        \item Zaznava magije
        \item Živalsko prijateljstvo
    \end{itemize}
\end{multicols}
\begin{multicols}{2}
    \subsubsection{Druga raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Branje misli
        \item Čarobna usta
        \item Čarobni vpliv
        \item Manjša obnovitev
        \item Nevidnost
        \item Objem besed
        \item Območje resnice
        \item Odkritje predmeta
        \item Odkritje živali ali rastlin
        \item Okrepitev sposobnosti
        \item Pomiritev čustev
        \item Prikaz nevidnega
        \item Razklep
        \item Segrevanje kovine
        \item Slepota/gluhota
        \item Škodljivi zven
        \item Tišina
        \item Zadrževanje
        \item Živalski sel
    \end{itemize}
    \subsubsection{Tretja raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Hipnotični vzorec
        \item Jeziki
        \item Mogočna podoba
        \item Polaganje prekletstva
        \item Oblak smradu
        \item Odvrnitveno znamenje
        \item Pošiljanje sporočil
        \item Prikritost
        \item Razrast rastlin
        \item Razuročevanje
        \item Strah
        \item Šepet mrtvih
        \item Šepet rastlin
        \item Zunanji čut
    \end{itemize}
    \subsubsection{Četrta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Obsežnejša nevidnost
        \item Odkritje bitja
        \item Preobrazba
        \item Prisila
        \item Prosto gibanje
        \item Razsežnostna vrata
        \item Zakrinkan teren
        \item Zmeda
    \end{itemize}
    \subsubsection{Peta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Dozdevno
        \item Medplanotna oblast
        \item Množično celjenje ran
        \item Oblikovanje sanj
        \item Obsežnejša obnovitev
    \end{itemize}
\end{multicols}
\begin{multicols}{2}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Obujanje mrtvih
        \item Opazovanje
        \item Pod zavezo
        \item Podrejanje osebe
        \item Poživljanje predmetov
        \item Prebujenost
        \item Prirejanje spominov
        \item Spomin na legende
        \item Teleportacijski krog
        \item Varljivi dvojnik
        \item Zadrževanje pošasti
    \end{itemize}
    \subsubsection{Šesta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Branila in podila
        \item Grozeče oči
        \item Množični čarobni vpliv
        \item Ottov vztrajni ples
        \item Pogojni privid
        \item Potokaz
        \item Vpogled v resničnost
    \end{itemize}
    \subsubsection{Sedma raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Čarobna fatamorgana
        \item Etrnost
        \item Magična ječa
        \item Mordenkainov meč
        \item Obnavljanje
        \item Projiciranje podobe
        \item Simbol
        \item Teleportacija
        \item Vstajenje
    \end{itemize}
    \subsubsection{Osma raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Beseda negibnosti
        \item Brezpamet
        \item Neberljivost uma
        \item Podrejanje pošasti
        \item Zavajanje
    \end{itemize}
    \subsubsection{Deveta raven}
    \begin{itemize}[label={-},itemindent=-10pt,leftmargin=15pt]
        \item Beseda smrti
        \item Popolna preobrazba
        \item Vid v prihodnost
    \end{itemize}
\end{multicols}

\newpage

\input{03_the_rules_of_magic/11_spell_descriptions.tex}